[5號仔] 我想問下今日入左Put會唔會GG。。。

入果時成7萬蚊
仲要而家臨尾升穿10天線
而家英國果邊仲升緊

等聽日

後面仲有6萬張未Cap到

你個名

我都入咗

升成2%
唉